好打耳 好想啜落去

啜羊b

終於見翻羊B本體
100/10

要洗過先得

cute死

唔洗的 我會奶乾淨佢

要放落消毒機